我發覺「惟有飲者L其M」巴打，真係癡得好勻循

精子進化
港女升級床
跑步沖線用龜頭
流浪狗飛機杯
唧車入奧運項目
閉氣減低全球暖化
睇av揀片時同自己條撚講野

別人笑我太瘋癲 我笑他人無lin lin

🐂🍺

轉新藥啦師兄
係個精神病好嚴重下

無返工無錢

我記得佢有個po話同條女做做下愛，條女死咗，佢繼續un，咁係咪非法處理屍體

冇錢睇醫生但有錢上網

耐到我都唔記得

李露媚連登版

以前個醫生話上連登可以減緩我病情

Yahoo 知識執左唯有過黎

你真係好痴線呀大佬

大家學術交流下啫

走得太前

喺前面等大家

世界上好多發明家喺新發明/新發現發表之前都俾人話痴線, 巴打唔好理世俗既眼光, 盡情大膽咁發表你所想, Let's Think Big!

永遠支持lm巴

課金支持